緊急大圍站幫拖！！！

手足們，大圍火車站美田路有狗車，急需援助！！！

班狗晨早流流搞咩？

咩事？俾多d資訊啦

講就講清楚啲啦好無

每朝都有